邊個知Giordano[concepts1one]去向?

聽聞 giordano ladies 嗰frd叫 giordano concepts???
有冇人知道點解喺韓國有 但香港就消聲匿跡?